<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>uRemoTech</title>
    <link>https://uRemotech.de/</link>
      <atom:link href="https://uRemotech.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>uRemoTech</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>de-de</language>
    <image>
      <url>https://uRemotech.de/media/logo_huba7d4ef892aa20b47b25c36e8f010ea4_57007_300x300_fit_lanczos_3.png</url>
      <title>uRemoTech</title>
      <link>https://uRemotech.de/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://uRemotech.de/privacy/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/privacy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Verantwortlicher im Sinne der Datenschutzgesetze, insbesondere der EU-Datenschutzgrundverordnung (DSGVO), ist:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech GmbH &amp;amp; Co. KG&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ihre-betroffenenrechte&#34;&gt;Ihre Betroffenenrechte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Unter den angegebenen Kontaktdaten unseres Datenschutzbeauftragten können Sie jederzeit folgende Rechte ausüben:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Auskunft über Ihre bei uns gespeicherten Daten und deren Verarbeitung (Art. 15 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Berichtigung unrichtiger personenbezogener Daten (Art. 16 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Löschung Ihrer bei uns gespeicherten Daten (Art. 17 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Einschränkung der Datenverarbeitung, sofern wir Ihre Daten aufgrund gesetzlicher Pflichten noch nicht löschen dürfen (Art. 18 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Widerspruch gegen die Verarbeitung Ihrer Daten bei uns (Art. 21 DSGVO) und&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datenübertragbarkeit, sofern Sie in die Datenverarbeitung eingewilligt haben oder einen Vertrag mit uns abgeschlossen haben (Art. 20 DSGVO).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Sofern Sie uns eine Einwilligung erteilt haben, können Sie diese jederzeit mit Wirkung für die Zukunft widerrufen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können sich jederzeit mit einer Beschwerde an eine Aufsichtsbehörde wenden, z. B. an die zuständige Aufsichtsbehörde des Bundeslands Ihres Wohnsitzes oder an die für uns als verantwortliche Stelle zuständige Behörde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine Liste der Aufsichtsbehörden (für den nichtöffentlichen Bereich) mit Anschrift finden Sie unter: &lt;a href=&#34;https://www.bfdi.bund.de/DE/Service/Anschriften/Laender/Laender-node.html&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.bfdi.bund.de/DE/Service/Anschriften/Laender/Laender-node.html&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;kontaktformular&#34;&gt;Kontaktformular&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;art-und-zweck-der-verarbeitung&#34;&gt;Art und Zweck der Verarbeitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die von Ihnen eingegebenen Daten werden zum Zweck der individuellen Kommunikation mit Ihnen gespeichert. Hierfür ist die Angabe einer validen E-Mail-Adresse sowie Ihres Namens erforderlich. Diese dient der Zuordnung der Anfrage und der anschließenden Beantwortung derselben. Die Angabe weiterer Daten ist optional.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;rechtsgrundlage&#34;&gt;Rechtsgrundlage&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten erfolgt auf der Grundlage eines berechtigten Interesses (Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Durch Bereitstellung des Kontaktformulars möchten wir Ihnen eine unkomplizierte Kontaktaufnahme ermöglichen. Ihre gemachten Angaben werden zum Zwecke der Bearbeitung der Anfrage sowie für mögliche Anschlussfragen gespeichert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofern Sie mit uns Kontakt aufnehmen, um ein Angebot zu erfragen, erfolgt die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen (Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO).&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;empfänger&#34;&gt;Empfänger&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Empfänger der Daten sind ggf. Auftragsverarbeiter.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;speicherdauer&#34;&gt;Speicherdauer&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Daten werden spätestens 6 Monate nach Bearbeitung der Anfrage gelöscht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofern es zu einem Vertragsverhältnis kommt, unterliegen wir den gesetzlichen Aufbewahrungsfristen nach HGB und löschen Ihre Daten nach Ablauf dieser Fristen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich&#34;&gt;Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Bereitstellung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt freiwillig. Wir können Ihre Anfrage jedoch nur bearbeiten, sofern Sie uns Ihren Namen, Ihre E-Mail-Adresse und den Grund der Anfrage mitteilen.&lt;/p&gt;
&lt;!-- ## Verwendung von Google Analytics

Soweit Sie ihre Einwilligung gegeben haben, wird auf dieser Website Google Analytics eingesetzt, ein Webanalysedienst der Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043 USA (nachfolgend: „Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, also Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Webseite durch Sie ermöglichen. Die durch das Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Aufgrund der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf diesen Webseiten, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt.

Nähere Informationen zu Nutzungsbedingungen und Datenschutz finden Sie unter https://www.google.com/analytics/terms/de.html und unter https://policies.google.com/?hl=de und unter https://policies.google.com/?hl=de.

Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Webseite auszuwerten, um Reports über die Webseitenaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegenüber dem Webseitenbetreiber zu erbringen.

Die von uns gesendeten und mit Cookies, Nutzerkennungen (z. B. User-ID) oder Werbe-IDs verknüpften Daten werden nach 14 Monaten automatisch gelöscht. Die Löschung von Daten, deren Aufbewahrungsdauer erreicht ist, erfolgt automatisch einmal im Monat.

### Widerruf der Einwilligung:

Sie können das Tracking durch Google Analytics auf unserer Website unterbinden, indem Sie [diesen Link anklicken](# &#34;Google Analytics Opt-Out-Cookie setzen&#34;). Dabei wird ein Opt-out-Cookie auf Ihrem Gerät installiert. Damit wird die Erfassung durch Google Analytics für diese Website und für diesen Browser zukünftig verhindert, solange das Cookie in Ihrem Browser installiert bleibt.

Sie können darüber hinaus die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können.

Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Webseite bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: [Browser Add On zur Deaktivierung von Google Analytics](http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de). --&gt;
&lt;h2 id=&#34;verwendung-von-scriptbibliotheken-google-webfonts&#34;&gt;Verwendung von Scriptbibliotheken (Google Webfonts)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um unsere Inhalte browserübergreifend korrekt und grafisch ansprechend darzustellen, verwenden wir auf dieser Website „Google Web Fonts“ der Google LLC (1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA; nachfolgend „Google“) zur Darstellung von Schriften.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weitere Informationen zu Google Web Fonts finden Sie unter &lt;a href=&#34;https://developers.google.com/fonts/faq&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://developers.google.com/fonts/faq&lt;/a&gt; und in der Datenschutzerklärung von Google: &lt;a href=&#34;https://www.google.com/policies/privacy/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.google.com/policies/privacy/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ssl-verschlüsselung&#34;&gt;SSL-Verschlüsselung&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um die Sicherheit Ihrer Daten bei der Übertragung zu schützen, verwenden wir dem aktuellen Stand der Technik entsprechende Verschlüsselungsverfahren (z. B. SSL) über HTTPS.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;information-über-ihr-widerspruchsrecht-nach-art-21-dsgvo&#34;&gt;Information über Ihr Widerspruchsrecht nach Art. 21 DSGVO&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;einzelfallbezogenes-widerspruchsrecht&#34;&gt;Einzelfallbezogenes Widerspruchsrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben das Recht, aus Gründen, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung Sie betreffender personenbezogener Daten, die aufgrund Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO (Datenverarbeitung auf der Grundlage einer Interessenabwägung) erfolgt, Widerspruch einzulegen; dies gilt auch für ein auf diese Bestimmung gestütztes Profiling im Sinne von Art. 4 Nr. 4 DSGVO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Legen Sie Widerspruch ein, werden wir Ihre personenbezogenen Daten nicht mehr verarbeiten, es sei denn, wir können zwingende schutzwürdige Gründe für die Verarbeitung nachweisen, die Ihre Interessen, Rechte und Freiheiten überwiegen, oder die Verarbeitung dient der Geltendmachung, Ausübung oder Verteidigung von Rechtsansprüchen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;empfänger-eines-widerspruchs&#34;&gt;Empfänger eines Widerspruchs&lt;/h3&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;änderung-unserer-datenschutzbestimmungen&#34;&gt;Änderung unserer Datenschutzbestimmungen&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wir behalten uns vor, diese Datenschutzerklärung anzupassen, damit sie stets den aktuellen rechtlichen Anforderungen entspricht oder um Änderungen unserer Leistungen in der Datenschutzerklärung umzusetzen, z.B. bei der Einführung neuer Services. Für Ihren erneuten Besuch gilt dann die neue Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;fragen-an-den-datenschutzbeauftragten&#34;&gt;Fragen an den Datenschutzbeauftragten&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie Fragen zum Datenschutz haben, schreiben Sie uns bitte eine E-Mail oder wenden Sie sich direkt an die für den Datenschutz verantwortliche Person in unserer Organisation: Lennart Röder&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://uRemotech.de/terms/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/terms/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;daten-gemäß-abschnitt-5-tmg&#34;&gt;Daten gemäß Abschnitt 5 TMG&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech GmbH &amp;amp; Co. KG &lt;br&gt;
Kieler Str. 20a, &lt;br&gt;
24582 Bordesholm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Repräsentiert von:&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Geschäftsführer: Lennart Röder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kontaktdaten&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Telefon: +49 173 2013 886 &lt;br&gt;
E-Mail: &lt;a href=&#34;mailto:Lennart.Roeder@uRemoTech.de&#34;&gt;Lennart.Roeder@uRemoTech.de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Registrierungsnummer: HRA 11546 KI &lt;br&gt;
Gerichtsstelle: Kiel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Umsatzsteuer-ID&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
DE352558049&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
