<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>uRemoTech – IT-Beratung</title>
    <link>https://uRemotech.de/</link>
      <atom:link href="https://uRemotech.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>uRemoTech – IT-Beratung</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0100</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://uRemotech.de/media/logo_huf6c28dd88df8877b5dcc9b76d0760344_62324_300x300_fit_lanczos_3.png</url>
      <title>uRemoTech – IT-Beratung</title>
      <link>https://uRemotech.de/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Dein neuer Job als Sales B2B Outbound (m/w/d)</title>
      <link>https://uRemotech.de/jobs/sales-b2b-outbound/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/jobs/sales-b2b-outbound/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Für unsere wachsende remote IT-Beratungsfirma suchen wir einen “Vertriebsmitarbeiter im B2B Outbound” mit Feuer unter dem Hintern und Persönlichkeit am Telefon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wenn du für den Vertrieb brennst, dich mit Technologie, Cloud und Softwareentwicklung identifizieren kannst und dich extrem weiterentwickeln willst, dann trete unserem Team bei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech ist eine 100% remote IT-Beratungsfirma aus Schleswig-Holstein. Wir brennen dafür, unsere Kunden in ganz Deutschland in den Bereichen Softwareentwicklung und Cloud voranzubringen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In den vergangenen Jahren haben wir erfolgreich mit bekannten Firmen wie Bertelsmann, Daimler oder Otto zusammengearbeitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ab sofort suchen wir konkret Verstärkung im Cold Calling Team in Vollzeit, für eine Remote-Position.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;warum-du-unbedingt-ein-teil-von-uremotech-werden-solltest&#34;&gt;Warum du unbedingt ein Teil von uRemoTech werden solltest:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Du verkaufst echten Mehrwert für unsere Kunden → Technologie ist das Herzstück eines jeden Unternehmens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du arbeitest eigenverantwortlich in einem tollen Team.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Starkes persönliches Wachstum durch interne Weiterbildungen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du hast Dein Einkommen selbst in der Hand.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du hast gute Aufstiegsmöglichkeiten bei starker Performance.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wir sind ein aufstrebendes Unternehmen mit großer Vision.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du hast flexible Arbeitsplatzgestaltung durch Remote-Kultur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ein MacBook zum Arbeiten, weil wir wissen, wie wichtig ein gutes Arbeitsgerät ist.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Unbefristete Festanstellung.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;was-du-dafür-mitbringen-musst&#34;&gt;Was du dafür mitbringen musst:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;1-2 Jahre Erfahrung im Vertrieb, idealerweise in der Kundenakquise.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vollzeit Verfügbarkeit.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kommunikative Persönlichkeit am Telefon.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Strukturiertes Arbeiten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zielstrebigkeit, Eigenverantwortung und die Fähigkeit nach Kennzahlen zu arbeiten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Die Fähigkeit, bestehenden Prozessen zu folgen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Motivation und positives Mindest.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Deutsch auf Muttersprachniveau.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;nice to have: Erfahrung im IT-Vertrieb.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;deine-aufgaben&#34;&gt;Deine Aufgaben:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Du bist zuständig für die Akquise neuer Kunden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Telefonische Vereinbarung von Erstgesprächen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;unser-ziel&#34;&gt;Unser Ziel:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Unser Ziel ist es, unsere Kunden bei der Navigation durch die technologische Landschaft zu unterstützen und gemeinsam den Weg für ihren nachhaltigen Erfolg zu ebnen. Das erreichen wir durch die Umsetzung individueller Softwareprojekte und die Bereitstellung von IT-Beratern für existierenden Projekten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir wollen einen neuen Maßstab im Markt setzen und allen Unternehmen da draußen die Möglichkeit geben, Ihr volles digitales Potenzial zu nutzen und das Maßgeschneidert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir arbeiten jeden Tag daran, die modernste, innovativste und wachstumsstärkste IT-Beratung zu werden, die ihresgleichen sucht; in Fortschritt und technologischer Exzellenz.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;interessiert&#34;&gt;Interessiert?&lt;/h3&gt;
&lt;!-- Dann buche dir jetzt **&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/appointment&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;** dein online Kennenlerngespräch! --&gt;
&lt;p&gt;Dann Bewirb dich direkt &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;mailto:hr@uRemoTech.de&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; mit deinem Lebenslauf!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senior Spryker Developer (m/w/d)</title>
      <link>https://uRemotech.de/jobs/senior-spryker-developer/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/jobs/senior-spryker-developer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wir suchen ab sofort einen erfahrenen Spryker-Entwickler zur Unterstützung des Teams eines unserer wichtigen Kunden in einer unbefristeten Festanstellung.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hauptaufgaben:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Entwicklung und Implementierung maßgeschneiderter E-Commerce-Lösungen auf Basis von Spryker.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anpassung und Erweiterung bestehender Spryker-Module gemäß den Kundenanforderungen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Integration externer Systeme und APIs in die Spryker-Plattform.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zusammenarbeit mit dem Entwicklungsteam, um Best Practices zu fördern und innovative Lösungen zu entwickeln.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Anforderungen:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nachweisbare Erfahrung in der Entwicklung mit Spryker und PHP.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gutes Verständnis von E-Commerce-Prozessen und -Technologien.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamfähigkeit, Kommunikationsstärke und Problemlösungskompetenz.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fließend in Deutsch.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Optionale Anforderungen:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kenntnisse in Frontend-Technologien wie HTML, CSS, JavaScript.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Product Information Management (PIM) -&amp;gt; Akeneo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Middleware -&amp;gt; Mule.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Enterprise Resource Planning (ERP) -&amp;gt; SAP.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfahrung mit agilen Entwicklungsmethoden.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rahmenbedingungen:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Arbeitsbeginn:&lt;/strong&gt; ab sofort&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Arbeitsort:&lt;/strong&gt; Bis zu 100% Remote, mit Ausnahme gelegentlicher Abstimmungsmeetings im Hamburg.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Arbeitsumfang:&lt;/strong&gt; Vollzeit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Gehaltsspanne:&lt;/strong&gt; 75.000€ - 100.000€&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Benefits:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;einen attraktiven Posten in einem motivierten Team&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Einarbeitung und systematische Vorbereitung auf den Aufgabenbereich&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;umfangreiche Möglichkeiten zur fachlichen und persönlichen Weiterentwicklung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;leistungsgerechte Vergütung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mobiles Arbeiten nach Absprache&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jobbike-Leasing&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kindergartenzuschuss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Interessiert?&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Dann buche dir jetzt &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/appointment&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; dein online Kennenlerngespräch!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir freuen uns schon darauf, dich näher kennen zu lernen und mit dir über deinen neuen Job zu sprechen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-Berater – Cloud Engineer (m/w/d)</title>
      <link>https://uRemotech.de/jobs/consultant-cloud-engineer/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/jobs/consultant-cloud-engineer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Für unser wachsendes Unternehmen suchen wir einen IT-Berater mit Feuer unter dem Hintern. Wenn du genauso für das Thema Cloud Infrastruktur brennst wie wir und dich stetig weiterentwickeln willst, dann trete unserem Team bei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech ist eine 100% remote IT-Beratungsfirma mit Sitz bei Kiel in Schleswig-Holstein. Wir brennen dafür, Kunden in ganz Deutschland in den Bereichen DevOps, Cloud und Software Entwicklung voranzubringen. In den vergangenen Jahren haben wir mit bekannten Firmen wie Bertelsmann, Daimler oder Otto zusammengearbeitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ab sofort suchen wir einen erfahrenen IT-Berater mit dem Fokus &amp;ldquo;Cloud Engineering&amp;rdquo; in Vollzeit, für eine Remote-Position. &lt;br&gt;
Als Teil unseres Teams wirst du dazu beitragen, unseren Kunden bei einer Vielzahl von Themen im Bereich Cloud zu unterstützen und die Effektivität und Qualität ihrer Entwicklungs- und Betriebsprozesse zu verbessern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Da hast du Spaß dran:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Umgang mit den 3 großen öffentlichen Clouds.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aufbau und Überwachung von Cloud Landschaften.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Überwachung existierender Infrastruktur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;IaC (Infrastructure as Code) ist für dich kein Fremdwort.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Planung und Umsetzung von Cloud Migrationen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Umgang mit Docker, Kubernetes und Cloud.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zusammenarbeit mit anderen Beratern und Entwicklern, um die besten Lösungen für unsere Kunden zu finden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dich in neue Themen einzuarbeiten, um dein Wissen stetig zu erweitern.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Das bringst du idealerweise mit:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Mehrjährige Berufserfahrung als Cloud Engineer oder in einer ähnlichen Rolle.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Kenntnisse von Cloud-Tools und -Praktiken wie z.B. Continuous Integration (CI), Continuous Delivery (CD), Infrastructure as Code, GitOps, Monitoring, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfahrung mit Docker, Kubernetes und mindestens einer der 3 großen Cloud Anbieter.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Kommunikationsfähigkeiten und Kundenorientierung.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bereitschaft zur Arbeit im Home-Office oder Am Ort deiner Wahl.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sehr gute Deutsch und gute Englisch Kenntnisse.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Das bieten wir dir:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Die Möglichkeit, dich und deine Fähigkeiten weiterzuentwickeln und an interessanten Projekten zu arbeiten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Weiterbildung in Form von Schulungen und Konferenzen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ein MacBook zum arbeiten, weil wir wissen wie wichtig ein gutes Arbeitsgerät ist.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Die Flexibilität und Unabhängigkeit einer Remote-Position.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ein attraktives Gehalt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;30 Tage Urlaub.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Optional: Firmwagen, bzw. JobRad&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Interessiert?&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Dann buche dir jetzt &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/appointment&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; dein online Kennenlerngespräch!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-Berater – DevOps Engineer (m/w/d)</title>
      <link>https://uRemotech.de/jobs/consultant-devops-engineer/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/jobs/consultant-devops-engineer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Für unser wachsendes Unternehmen suchen wir einen IT-Berater mit Feuer unter dem Hintern. Wenn du genauso für das Thema DevOps brennst wie wir und dich stetig weiterentwickeln willst, dann trete unserem Team bei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech ist eine 100% remote IT-Beratungsfirma mit Sitz bei Kiel in Schleswig-Holstein. Wir brennen dafür, Kunden in ganz Deutschland in den Bereichen DevOps, Cloud und Software Entwicklung voranzubringen. In den vergangenen Jahren haben wir mit bekannten Firmen wie Bertelsmann, Daimler oder Otto zusammengearbeitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ab sofort suchen wir einen erfahrenen IT-Berater mit dem Fokus DevOps in Vollzeit, für eine Remote-Position. &lt;br&gt;
Als Teil unseres Teams wirst du dazu beitragen, unseren Kunden bei der Einführung von DevOps-Praktiken und -Tools zu unterstützen und die Effektivität und Qualität ihrer Entwicklungs- und Betriebsprozesse zu verbessern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Da hast du Spaß dran:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Konzeption und Aufbau von Build- und Release-Prozessen mit CI/CD.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Transition von DevOps zu GitOps.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Planung und Umsetzung von Cloud Migrationen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Überwachung und Automatisierung von Kundenumgebungen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Umgang mit Docker und Kubernetes, idealerweise Cloud.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zusammenarbeit mit anderen Beratern und Entwicklern, um die besten Lösungen für unsere Kunden zu finden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dich in neue Themen einzuarbeiten, um dein Wissen stetig zu erweitern.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Das bringst du idealerweise mit:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Mehrjährige Berufserfahrung als DevOps oder in einer ähnlichen Rolle.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Kenntnisse von DevOps-Tools und -Praktiken wie z.B. Continuous Integration (CI), Continuous Delivery (CD), Infrastructure as Code, GitOps, Monitoring, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfahrung mit Docker und Kubernetes, idealerweise Cloud.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Kommunikationsfähigkeiten und Kundenorientierung.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bereitschaft zur Arbeit im Home-Office oder Am Ort deiner Wahl.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sehr gute Deutsch und gute Englisch Kenntnisse.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Das bieten wir dir:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Die Möglichkeit, dich und deine Fähigkeiten weiterzuentwickeln und an interessanten Projekten zu arbeiten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Weiterbildung in Form von Schulungen und Konferenzen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ein MacBook zum arbeiten, weil wir wissen wie wichtig ein gutes Arbeitsgerät ist.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Die Flexibilität und Unabhängigkeit einer Remote-Position.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ein attraktives Gehalt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;30 Tage Urlaub.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Optional: Firmwagen, bzw. JobRad&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Interessiert?&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Dann buche dir jetzt &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/appointment&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; dein online Kennenlerngespräch!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termin</title>
      <link>https://uRemotech.de/appointment/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/appointment/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;calendly-inline-widget&#34; data-url=&#34;https://calendly.com/d/3s7-76d-9f2/kennlerngesprach&#34; style=&#34;min-width:320px; height:1260px;&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;script type=&#34;text/javascript&#34; src=&#34;https://assets.calendly.com/assets/external/widget.js&#34; async&gt;&lt;/script&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://uRemotech.de/privacy/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/privacy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Verantwortlicher im Sinne der Datenschutzgesetze, insbesondere der EU-Datenschutzgrundverordnung (DSGVO), ist:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech GmbH &amp;amp; Co. KG&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ihre-betroffenenrechte&#34;&gt;Ihre Betroffenenrechte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Unter den angegebenen Kontaktdaten unseres Datenschutzbeauftragten können Sie jederzeit folgende Rechte ausüben:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Auskunft über Ihre bei uns gespeicherten Daten und deren Verarbeitung (Art. 15 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Berichtigung unrichtiger personenbezogener Daten (Art. 16 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Löschung Ihrer bei uns gespeicherten Daten (Art. 17 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Einschränkung der Datenverarbeitung, sofern wir Ihre Daten aufgrund gesetzlicher Pflichten noch nicht löschen dürfen (Art. 18 DSGVO),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Widerspruch gegen die Verarbeitung Ihrer Daten bei uns (Art. 21 DSGVO) und&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datenübertragbarkeit, sofern Sie in die Datenverarbeitung eingewilligt haben oder einen Vertrag mit uns abgeschlossen haben (Art. 20 DSGVO).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Sofern Sie uns eine Einwilligung erteilt haben, können Sie diese jederzeit mit Wirkung für die Zukunft widerrufen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können sich jederzeit mit einer Beschwerde an eine Aufsichtsbehörde wenden, z. B. an die zuständige Aufsichtsbehörde des Bundeslands Ihres Wohnsitzes oder an die für uns als verantwortliche Stelle zuständige Behörde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine Liste der Aufsichtsbehörden (für den nichtöffentlichen Bereich) mit Anschrift finden Sie unter: &lt;a href=&#34;https://www.bfdi.bund.de/DE/Service/Anschriften/Laender/Laender-node.html&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.bfdi.bund.de/DE/Service/Anschriften/Laender/Laender-node.html&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;kontaktformular&#34;&gt;Kontaktformular&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;art-und-zweck-der-verarbeitung&#34;&gt;Art und Zweck der Verarbeitung&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die von Ihnen eingegebenen Daten werden zum Zweck der individuellen Kommunikation mit Ihnen gespeichert. Hierfür ist die Angabe einer validen E-Mail-Adresse sowie Ihres Namens erforderlich. Diese dient der Zuordnung der Anfrage und der anschließenden Beantwortung derselben. Die Angabe weiterer Daten ist optional.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;rechtsgrundlage&#34;&gt;Rechtsgrundlage&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten erfolgt auf der Grundlage eines berechtigten Interesses (Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Durch Bereitstellung des Kontaktformulars möchten wir Ihnen eine unkomplizierte Kontaktaufnahme ermöglichen. Ihre gemachten Angaben werden zum Zwecke der Bearbeitung der Anfrage sowie für mögliche Anschlussfragen gespeichert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofern Sie mit uns Kontakt aufnehmen, um ein Angebot zu erfragen, erfolgt die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen (Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO).&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;empfänger&#34;&gt;Empfänger&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Empfänger der Daten sind ggf. Auftragsverarbeiter.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;speicherdauer&#34;&gt;Speicherdauer&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Daten werden spätestens 6 Monate nach Bearbeitung der Anfrage gelöscht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sofern es zu einem Vertragsverhältnis kommt, unterliegen wir den gesetzlichen Aufbewahrungsfristen nach HGB und löschen Ihre Daten nach Ablauf dieser Fristen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich&#34;&gt;Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Bereitstellung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt freiwillig. Wir können Ihre Anfrage jedoch nur bearbeiten, sofern Sie uns Ihren Namen, Ihre E-Mail-Adresse und den Grund der Anfrage mitteilen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;verwendung-von-google-analytics&#34;&gt;Verwendung von Google Analytics&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Soweit Sie ihre Einwilligung gegeben haben, wird auf dieser Website Google Analytics eingesetzt, ein Webanalysedienst der Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043 USA (nachfolgend: „Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, also Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Webseite durch Sie ermöglichen. Die durch das Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Aufgrund der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf diesen Webseiten, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nähere Informationen zu Nutzungsbedingungen und Datenschutz finden Sie unter &lt;a href=&#34;https://www.google.com/analytics/terms/de.html&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.google.com/analytics/terms/de.html&lt;/a&gt; und unter &lt;a href=&#34;https://policies.google.com/?hl=de&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://policies.google.com/?hl=de&lt;/a&gt; und unter &lt;a href=&#34;https://policies.google.com/?hl=de&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://policies.google.com/?hl=de&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Webseite auszuwerten, um Reports über die Webseitenaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegenüber dem Webseitenbetreiber zu erbringen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die von uns gesendeten und mit Cookies, Nutzerkennungen (z. B. User-ID) oder Werbe-IDs verknüpften Daten werden nach 14 Monaten automatisch gelöscht. Die Löschung von Daten, deren Aufbewahrungsdauer erreicht ist, erfolgt automatisch einmal im Monat.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;widerruf-der-einwilligung&#34;&gt;Widerruf der Einwilligung:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie können das Tracking durch Google Analytics auf unserer Website unterbinden, indem Sie &lt;a href=&#34;#&#34; title=&#34;Google Analytics Opt-Out-Cookie setzen&#34;&gt;diesen Link anklicken&lt;/a&gt;. Dabei wird ein Opt-out-Cookie auf Ihrem Gerät installiert. Damit wird die Erfassung durch Google Analytics für diese Website und für diesen Browser zukünftig verhindert, solange das Cookie in Ihrem Browser installiert bleibt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können darüber hinaus die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Webseite bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: &lt;a href=&#34;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Browser Add On zur Deaktivierung von Google Analytics&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;verwendung-von-scriptbibliotheken-google-webfonts&#34;&gt;Verwendung von Scriptbibliotheken (Google Webfonts)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um unsere Inhalte browserübergreifend korrekt und grafisch ansprechend darzustellen, verwenden wir auf dieser Website „Google Web Fonts“ der Google LLC (1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA; nachfolgend „Google“) zur Darstellung von Schriften.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weitere Informationen zu Google Web Fonts finden Sie unter &lt;a href=&#34;https://developers.google.com/fonts/faq&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://developers.google.com/fonts/faq&lt;/a&gt; und in der Datenschutzerklärung von Google: &lt;a href=&#34;https://www.google.com/policies/privacy/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;https://www.google.com/policies/privacy/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ssl-verschlüsselung&#34;&gt;SSL-Verschlüsselung&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um die Sicherheit Ihrer Daten bei der Übertragung zu schützen, verwenden wir dem aktuellen Stand der Technik entsprechende Verschlüsselungsverfahren (z. B. SSL) über HTTPS.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;information-über-ihr-widerspruchsrecht-nach-art-21-dsgvo&#34;&gt;Information über Ihr Widerspruchsrecht nach Art. 21 DSGVO&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;einzelfallbezogenes-widerspruchsrecht&#34;&gt;Einzelfallbezogenes Widerspruchsrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben das Recht, aus Gründen, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung Sie betreffender personenbezogener Daten, die aufgrund Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO (Datenverarbeitung auf der Grundlage einer Interessenabwägung) erfolgt, Widerspruch einzulegen; dies gilt auch für ein auf diese Bestimmung gestütztes Profiling im Sinne von Art. 4 Nr. 4 DSGVO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Legen Sie Widerspruch ein, werden wir Ihre personenbezogenen Daten nicht mehr verarbeiten, es sei denn, wir können zwingende schutzwürdige Gründe für die Verarbeitung nachweisen, die Ihre Interessen, Rechte und Freiheiten überwiegen, oder die Verarbeitung dient der Geltendmachung, Ausübung oder Verteidigung von Rechtsansprüchen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;empfänger-eines-widerspruchs&#34;&gt;Empfänger eines Widerspruchs&lt;/h3&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;änderung-unserer-datenschutzbestimmungen&#34;&gt;Änderung unserer Datenschutzbestimmungen&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wir behalten uns vor, diese Datenschutzerklärung anzupassen, damit sie stets den aktuellen rechtlichen Anforderungen entspricht oder um Änderungen unserer Leistungen in der Datenschutzerklärung umzusetzen, z.B. bei der Einführung neuer Services. Für Ihren erneuten Besuch gilt dann die neue Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;fragen-an-den-datenschutzbeauftragten&#34;&gt;Fragen an den Datenschutzbeauftragten&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie Fragen zum Datenschutz haben, schreiben Sie uns bitte eine E-Mail oder wenden Sie sich direkt an die für den Datenschutz verantwortliche Person in unserer Organisation: Lennart Röder&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://uRemotech.de/terms/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/terms/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;daten-gemäß-abschnitt-5-tmg&#34;&gt;Daten gemäß Abschnitt 5 TMG&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;uRemoTech GmbH &amp;amp; Co. KG &lt;br&gt;
Kieler Str. 20a, &lt;br&gt;
24582 Bordesholm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Repräsentiert von:&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Geschäftsführer: Lennart Röder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kontaktdaten&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
E-Mail: &lt;a href=&#34;mailto:info@uRemoTech.de&#34;&gt;info@uRemoTech.de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Registrierungsnummer: HRA 11546 KI &lt;br&gt;
Gerichtsstelle: Kiel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Umsatzsteuer-ID&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
DE352558049&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Du suchst eine neue Herausforderung?</title>
      <link>https://uRemotech.de/career/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/career/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;cloud-devops--infrastruktur&#34;&gt;Cloud, DevOps &amp;amp; Infrastruktur&lt;/h2&gt;
&lt;!-- **- Aktuell keine offenen Positionen -** --&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/jobs/consultant-cloud-engineer&#34;&gt;IT-Berater – Cloud Engineer (m/w/d)&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/jobs/consultant-devops-engineer&#34;&gt;IT-Berater – DevOps Engineer (m/w/d)&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;softwareentwicklung&#34;&gt;Softwareentwicklung&lt;/h2&gt;
&lt;!-- **- Aktuell keine offenen Positionen -** --&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/jobs/senior-spryker-developer&#34;&gt;Senior Spryker Developer (m/w/d)&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;!-- **[Freelance — Spryker Entwickler (m/w/d)](/jobs/freelance-spryker-developer)** --&gt;
&lt;!-- **[IT-Berater — Backend Developer (m/w/d)](/jobs/consultant-backend-developer)** \
**[IT-Berater — Full-Stack Developer (m/w/d)](/jobs/consultant-fullstack-developer)** --&gt;
&lt;h2 id=&#34;sales--human-resources&#34;&gt;Sales &amp;amp; Human Resources&lt;/h2&gt;
&lt;!-- **- Aktuell keine offenen Positionen -** --&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/jobs/sales-b2b-outbound&#34;&gt;Vertriebsmitarbeiter B2B im Outbound (m/w/d)&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;!-- **[Recruiter / HR-Mitarbeiter Personalbeschaffung (m/w/d)](/jobs/hr-recruiter)** --&gt;
&lt;!-- Keine passende Position dabei? **[Jetzt initiativ bewerben!](/appointment)** --&gt;
&lt;p&gt;Keine passende Position dabei? Dann Bewirb dich direkt &lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;mailto:hr@uRemoTech.de&#34;&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; mit deinem Lebenslauf!&lt;/p&gt;
&lt;!-- Space --&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;warum-uremotech&#34;&gt;Warum uRemoTech?&lt;/h1&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0;&#34;&gt;&lt;iframe src=&#34;https://www.loom.com/embed/e41ff3d02ee14dbfb508bbca5327ef09?sid=458d927f-04d1-4708-9142-f6d8982e8791&amp;hideEmbedTopBar=true&#34; frameborder=&#34;0&#34; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Remote Work als Kern unserer Arbeitsphilosophie&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Die Remote-Arbeit bildet das tragende Fundament unserer Unternehmensstruktur, für die wir uns bewusst entschieden haben! Wir sind davon überzeugt, dass flexible Arbeitszeiten und Remote Work die ideale Balance zwischen Arbeit und Familie fördert und unterstützt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. Bei uns arbeitest du an abwechslungsreichen Projekten&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Du arbeitest an herausfordernden und vielfältigen Projekten, damit du dich stetig weiter entwickelst und dein Know-how bei unterschiedlichen und spannenden Kunden einsetzen kannst. Dadurch ist sichergestellt, dass du dich immer weiter entwickelst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. Wir leben eine offene Unternehmenskultur&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Wir legen großen Wert auf Feedback, pflegen eine Kultur offener Kommunikation und leben eine Atmosphäre, in der konstruktives Feedback geschätzt und gefördert wird. Dieser Ansatz, der auf Transparenz, Einbeziehung und Anpassungsfähigkeit ausgerichtet ist, bedeutet für uns, dass wir das Entstehen neuer Ideen fördern und uns dadurch ständig weiterentwickeln.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. Wir streben nach technologischer Exzellenz&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Unser Herz schlägt für Innovation und technologische Exzellenz. Mit dir gemeinsam entwickeln wir qualitativ hochwertige und innovative Lösungen. Wir arbeiten mit den neuesten Tools, um unseren Kunden diese technische Exzellenz zu ermöglichen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;5. Wir bieten dir individuelle Karriereentwicklung&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Um die beste Leistung zu bieten ist es wichtig sich weiterzuentwickeln und weiterzubilden. Wir fördern und fordern dich, damit du in neue Herausforderungen hineinwächst und mehr Verantwortung übernehmen kannst. Wir bieten dir individuelle Entwicklungsmöglichkeiten, Schulungen und Weiterbildungen, um den nächsten Schritt deiner beruflichen Laufbahn zu meistern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;6. Nachhaltigkeit durch Remote Work&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Als Pionierunternehmen, das zum größten Anteil remote arbeitet, sind wir stolz darauf neben technologischer Exzellenz auch die Nachhaltigkeit zu unterstützen, denn durch unser Arbeitsmodell reduzieren wir den täglichen Arbeitsweg erheblich und tragen einen großen Beitrag für unseren ökologischen Fußabdruck.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mission &amp; Vision</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/vision/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/vision/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;mission&#34;&gt;Mission&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Win-Win - Dein Erfolg ist unser Erfolg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unsere Mission ist es, dein Projekt mit Hilfe unserer besten Experten auf höchstem Niveau zum Erfolg zu führen. Wir sind dafür da, dein Wachstum zu stimulieren, ungenutztes Potenzial zu identifizieren und freizusetzen sowie dich in die Lage zu versetzen, schneller auf die sich verändernde Marktentwicklungen zu reagieren.
Unsere Passion für technologische Exzellenz ist unser Erfolgsmotor. Viele kleine, mittlere und große &lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/#references&#34;&gt;Unternehmen&lt;/a&gt; schätzen schon unser Engagement und unsere Kompetenz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unser Ziel ist es, dich bei der Navigation durch die technologische Landschaft zu unterstützen und gemeinsam den Weg für deinen nachhaltigen Erfolg zu ebnen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;vision&#34;&gt;Vision&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Was mal klein angefangen hat, soll in den nächsten 10 Jahren richtig groß werden! Wir wollen einen neuen Maßstab im Markt setzen und allen Unternehmen da draußen die Möglichkeit geben, Ihr volles digitales Potenzial zu nutzen und das Maßgeschneidert. Wir arbeiten jeden Tag daran, die modernste, innovativste und wachstumsstärkste IT-Beratung zu werden, die ihresgleichen sucht; in Fortschritt und technologischer Exzellenz.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Team</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/team/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;team-container&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Lennart_circle.jpg&#34; alt=&#34;Lennart Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Lennart&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;Geschäftsführer /&lt;br&gt; IT-Berater (DevOps)&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Lennart hat über 15 Jahre Erfahrung in der IT-Branche und ist spezialisiert auf DevOps Automatisierungen. &lt;br&gt;Er leitet das Unternehmen und hat das große Ganze im Blick.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Azzurra_circle.jpg&#34; alt=&#34;Azzurra Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Azzurra&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;Assistenz der Geschäftsführung / Recruiterin&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Azzurra unterstützt Lennart und leitet das Recruiting. &lt;br&gt;
Sie findet immer die besten Talente für unser Team und zeichnet sich durch ihre Fähigkeit aus, Teamdynamiken zu verbessern und das Arbeitsumfeld positiv zu gestalten.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- &lt;div class=&#34;break&#34;&gt;&lt;/div&gt; --&gt;
  &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Jan_circle.jpg&#34; alt=&#34;Jan Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Jan&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;IT-Berater (Fullstack)&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Jan ist erfahrener Fullstack-Entwickler mit Schwerpunkt auf modernen Web-Technologien. &lt;br&gt;
      Hierzu gehören Java/Kotlin, React.js, aber auch Kubernetes und AWS.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Tobias_circle.jpg&#34; alt=&#34;Tobias Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Tobias&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;IT-Berater (DevOps)&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Tobias ist versierter DevOps-Ingenieur, der sich auf Automatisierung und Infrastruktur Management spezialisiert hat.&lt;br&gt;
      Technologien Wie Kubernetes, GitOps und Helm sind sein täglich Brot.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Kai_circle.jpg&#34; alt=&#34;Tobias Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Kai&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;IT-Berater (DevOps)&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Kai ist seit 2015 in der IT-Branche tätig und hat sich auf die Automatisierung und Verwaltung von IT-Infrastrukturen spezialisiert.&lt;br /&gt;
      Seine Kernkompetenzen liegen in Ansible, GitLab und Kubernetes.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt; --&gt;
  &lt;!-- &lt;div class=&#34;break&#34;&gt;&lt;/div&gt; --&gt;
  &lt;div class=&#34;team-member&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;https://uRemotech.de/team/Tim_circle.jpg&#34; alt=&#34;Tim Foto&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;details&#34;&gt;
      &lt;span class=&#34;name&#34;&gt;Tim&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
      &lt;span class=&#34;job-title&#34;&gt;ext. IT-Berater (Backend)&lt;/span&gt;
      &lt;p class=&#34;description&#34;&gt;Tim ist externer Berater für Backend-Entwicklung.&lt;br /&gt;
      Mit seiner tiefen Expertise in Java, Kotlin und Quarkus unterstützt er uns tatkräftig.&lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unsere Geschichte</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/history/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ich selbst war als IT-Berater angestellt. Ich habe Projekte für Kunden umgesetzt und diese beraten. Dabei habe ich mir immer wieder die Frage gestellt: Warum machen wir das eigentlich immer gleich? Es geht doch viel effizienter! Ich hatte eine Vision und ein Ziel: Mein Ziel ist es, die Welt der IT-Beratung neu zu interpretieren, um den Status quo zu verändern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ich wollte Prozesse effizienter gestalten, freier in der Ausführung meiner Arbeit sein, den Kunden ein noch besseres Erlebnis geben und mit Menschen zusammenarbeiten, die die gleichen Ziele verfolgen wie ich.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Genau aus diesem Grund habe ich uRemoTech gegründet. Ein Ort, an dem Kunden nicht nur die beste Beratung erhalten, sondern auch individuelle, praxisnahe Lösungsansätze für ihre spezifischen Herausforderungen finden. Gleichzeitig bietet uRemoTech Mitarbeitern die Möglichkeit, Verantwortung zu übernehmen, sich kontinuierlich weiterzuentwickeln und Berufliches mit Privatem harmonisch zu vereinbaren. Keine stundenlangen Anfahrtswege mehr, stattdessen effizientes Arbeiten im Homeoffice – unterstützt durch modernste Technologien.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heute steht der Name uRemoTech stolz für die 3 grundlegende Säulen des Unternehmens:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img alt=&#34;&#34; srcset=&#34;
               /media/pages/our_story_hu1c83e09bb9400a8ee6c3bc7a67ce75d9_55616_c5bae4a386834c8868f81a0aafe20f30.webp 400w,
               /media/pages/our_story_hu1c83e09bb9400a8ee6c3bc7a67ce75d9_55616_1687da47bed3092be3ef2189c5453ca9.webp 760w,
               /media/pages/our_story_hu1c83e09bb9400a8ee6c3bc7a67ce75d9_55616_1200x1200_fit_q75_h2_lanczos_3.webp 1200w&#34;
               src=&#34;https://uRemotech.de/media/pages/our_story_hu1c83e09bb9400a8ee6c3bc7a67ce75d9_55616_c5bae4a386834c8868f81a0aafe20f30.webp&#34;
               width=&#34;721&#34;
               height=&#34;657&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;u-you-steht-für-dich&#34;&gt;u (you) steht für Dich:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Du stehst im Mittelpunkt! Als Mitarbeiter oder Kunde für unseren serviceorientierten Ansatz.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;remo-remote&#34;&gt;Remo (Remote):&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Symbolisiert unser 100%iges Remote-Vorgehen das wir nicht nur leben, sondern auch fördern. Dieser Ansatz ermöglicht es unseren Teammitgliedern, in der heutigen digitalen Zeit eine flexible Kombination von Privatleben und Beruf zu realisieren und schafft somit eine innovative Art der Zusammenarbeit.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;tech-technologie&#34;&gt;Tech (Technologie):&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Tech symbolisiert Innovation. Sie ist der Fortschritt nicht nur für uns, sondern für alles im Leben und wir sind ein Teil davon. Unser Fokus liegt auf dem versierten Einsatz modernster Technik, um technologische Exzellenz zu erreichen. Immer mit dem Ziel, unsere Kunden auf die nächste Evolutionsstufe der Digitalisierung zu heben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit der Gründung von uRemoTech wurde aus dem Ich ein Wir. &lt;br&gt;
Ich bin stolz auf mein wachsendes Team, das diese Werte teilt! Heute kommen immer mehr Gleichgesinnte dazu, die an unsere Vision glauben, tagtäglich leben und vorantreiben.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lennart Röder, CEO&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unsere Werte</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/values/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/values/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;1-leidenschaft&#34;&gt;1. Leidenschaft&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Motivation gibt uns den Anstoß, den ersten Schritt zu machen. Konsistenz ist der Schlüssel, um unsere Ziele zu erreichen. Mit Hingabe und Leidenschaft setzen wir uns sowohl für unsere Kunden als auch für unser eigenes Team ein. Wir sind bereit, die Extrameile zu gehen, um Wachstum zu fördern – nicht nur bei unseren Kunden, sondern auch in unserem eigenen Unternehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;2-gemeinsam-mehr-erreichen&#34;&gt;2. Gemeinsam mehr erreichen&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Starke Einzelpersonen bilden unser Team. Wir sind davon überzeugt, dass die durch Teamarbeit geschaffenen Synergien es uns ermöglichen, nicht nur das Ziel zu treffen, sondern weit darüber hinauszugehen.
Bei uns im Unternehmen wissen wir, dass Teamwork entscheidend für unseren Erfolg ist. Jedes Teammitglied steuert einzigartige Talente und Fähigkeiten bei, die unsere Gemeinschaft stärken.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;3-kontinuierliches-wachstum&#34;&gt;3. Kontinuierliches Wachstum&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Für uns ist die kontinuierliche persönliche und berufliche Weiterentwicklung das Lebenselixier für den gegenwärtigen und zukünftigen Erfolg des Einzelnen, des Teams und damit des gesamten Unternehmens. Wir fördern die kontinuierliche und ständige Weiterentwicklung aller unserer Mitarbeiter durch maßgeschneiderte Angebote und individuelle Karriereplanung. Wir glauben, dass das Wachstum von uRemoTech direkt proportional zum Wachstum jedes einzelnen unserer Mitarbeiter ist.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;4-freiheit-und-flexibilität&#34;&gt;4. Freiheit und Flexibilität&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Arbeit mit Freunden und Familie zu vereinen, das sind die wichtigsten Punkte einer modernen Welt. Wir arbeiten viel, wir arbeiten gerne. Doch neben der Arbeit gibt es noch viele andere Dinge, die im Leben wichtig sind. Darum haben wir einen 100 % Remote-Arbeitsansatz und flexible Arbeitszeiten geschaffen, damit du Berufliches und Privates verbinden kannst. Genau dadurch schaffen wir eine völlig andere Arbeitsweise, und haben das beste Team, unabhängig vom Standort des einzelnen Mitarbeiters.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;5-eigenverantwortung--kooperative-führung&#34;&gt;5. Eigenverantwortung &amp;amp; Kooperative Führung&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Wir wollen, dass alle unsere Mitarbeiter aktiv an der Entwicklung des Unternehmens teilnehmen, indem sie ihren Beitrag gewissenhaft und verantwortungsbewusst leisten. Unser kooperativer Führungsstil ermutigt den Einzelnen, verantwortungsvolle strategische Entscheidungen zum Wohle und Fortschritt von uRemoTech zu treffen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
