<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts | uRemoTech — IT-Beratung</title>
    <link>https://uRemotech.de/about/</link>
      <atom:link href="https://uRemotech.de/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Abouts</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>de-de</language>
    <image>
      <url>https://uRemotech.de/media/logo_huf6c28dd88df8877b5dcc9b76d0760344_62324_300x300_fit_lanczos_3.png</url>
      <title>Abouts</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Unsere Geschichte</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/history/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ich selbst war als IT-Berater angestellt. Ich habe Projekte für Kunden umgesetzt und diese beraten. Dabei habe ich mir immer wieder die Frage gestellt: Warum machen wir das eigentlich immer gleich? Es geht doch viel effizienter! Ich hatte eine Vision und ein Ziel: Mein Ziel ist es, die Welt der IT-Beratung neu zu interpretieren, um den Status quo zu verändern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ich wollte Prozesse effizienter gestalten, freier in der Ausführung meiner Arbeit sein, den Kunden ein noch besseres Erlebnis geben und mit Menschen zusammenarbeiten, die die gleichen Ziele verfolgen wie ich.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Genau aus diesem Grund habe ich uRemoTech gegründet. Ein Ort, an dem Kunden nicht nur die beste Beratung erhalten, sondern auch individuelle, praxisnahe Lösungsansätze für ihre spezifischen Herausforderungen finden. Gleichzeitig bietet uRemoTech Mitarbeitern die Möglichkeit, Verantwortung zu übernehmen, sich kontinuierlich weiterzuentwickeln und Berufliches mit Privatem harmonisch zu vereinbaren. Keine stundenlangen Anfahrtswege mehr, stattdessen effizientes Arbeiten im Homeoffice – unterstützt durch modernste Technologien.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heute steht der Name uRemoTech stolz für die 3 grundlegende Säulen des Unternehmens:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;u (you) steht für Dich:&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Du stehst im Mittelpunkt! Als Mitarbeiter oder Kunde für unseren serviceorientierten Ansatz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Remo (Remote):&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Symbolisiert unser 100%iges Remote-Vorgehen das wir nicht nur leben, sondern auch fördern. Dieser Ansatz ermöglicht es unseren Teammitgliedern, in der heutigen digitalen Zeit eine flexible Kombination von Privatleben und Beruf zu realisieren und schafft somit eine innovative Art der Zusammenarbeit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tech (Technologie):&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Tech symbolisiert Innovation. Sie ist der Fortschritt nicht nur für uns, sondern für alles im Leben und wir sind ein Teil davon. Unser Fokus liegt auf dem versierten Einsatz modernster Technik, um technologische Exzellenz zu erreichen. Immer mit dem Ziel, unsere Kunden auf die nächste Evolutionsstufe der Digitalisierung zu heben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit der Gründung von uRemoTech wurde aus dem Ich ein Wir. &lt;br&gt;
Ich bin stolz auf mein wachsendes Team, das diese Werte teilt! Heute kommen immer mehr Gleichgesinnte dazu, die an unsere Vision glauben, tagtäglich leben und vorantreiben.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lennart Röder, CEO&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unsere Werte</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/values/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/values/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;1-leidenschaft&#34;&gt;1. Leidenschaft&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Motivation gibt uns den Anstoß, den ersten Schritt zu machen. Konsistenz ist der Schlüssel, um unsere Ziele zu erreichen. Mit Hingabe und Leidenschaft setzen wir uns sowohl für unsere Kunden als auch für unser eigenes Team ein. Wir sind bereit, die Extrameile zu gehen, um Wachstum zu fördern – nicht nur bei unseren Kunden, sondern auch in unserem eigenen Unternehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;2-gemeinsam-mehr-erreichen&#34;&gt;2. Gemeinsam mehr erreichen&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Starke Einzelpersonen bilden unser Team. Wir sind davon überzeugt, dass die durch Teamarbeit geschaffenen Synergien es uns ermöglichen, nicht nur das Ziel zu treffen, sondern weit darüber hinauszugehen.
Bei uns im Unternehmen wissen wir, dass Teamwork entscheidend für unseren Erfolg ist. Jedes Teammitglied steuert einzigartige Talente und Fähigkeiten bei, die unsere Gemeinschaft stärken.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;3-kontinuierliches-wachstum&#34;&gt;3. Kontinuierliches Wachstum&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Für uns ist die kontinuierliche persönliche und berufliche Weiterentwicklung das Lebenselixier für den gegenwärtigen und zukünftigen Erfolg des Einzelnen, des Teams und damit des gesamten Unternehmens. Wir fördern die kontinuierliche und ständige Weiterentwicklung aller unserer Mitarbeiter durch maßgeschneiderte Angebote und individuelle Karriereplanung. Wir glauben, dass das Wachstum von uRemoTech direkt proportional zum Wachstum jedes einzelnen unserer Mitarbeiter ist.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;4-freiheit-und-flexibilität&#34;&gt;4. Freiheit und Flexibilität&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Arbeit mit Freunden und Familie zu vereinen, das sind die wichtigsten Punkte einer modernen Welt. Wir arbeiten viel, wir arbeiten gerne. Doch neben der Arbeit gibt es noch viele andere Dinge, die im Leben wichtig sind. Darum haben wir einen 100 % Remote-Arbeitsansatz und flexible Arbeitszeiten geschaffen, damit du Berufliches und Privates verbinden kannst. Genau dadurch schaffen wir eine völlig andere Arbeitsweise, und haben das beste Team, unabhängig vom Standort des einzelnen Mitarbeiters.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;5-eigenverantwortung--kooperative-führung&#34;&gt;5. Eigenverantwortung &amp;amp; Kooperative Führung&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Wir wollen, dass alle unsere Mitarbeiter aktiv an der Entwicklung des Unternehmens teilnehmen, indem sie ihren Beitrag gewissenhaft und verantwortungsbewusst leisten. Unser kooperativer Führungsstil ermutigt den Einzelnen, verantwortungsvolle strategische Entscheidungen zum Wohle und Fortschritt von uRemoTech zu treffen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vision &amp; Mission</title>
      <link>https://uRemotech.de/about/vision/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://uRemotech.de/about/vision/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;vision&#34;&gt;Vision&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Was mal klein angefangen hat, soll in den nächsten 10 Jahren richtig groß werden! Wir wollen einen neuen Maßstab im Markt setzen und allen Unternehmen da draußen die Möglichkeit geben, Ihr volles digitales Potenzial zu nutzen und das Maßgeschneidert. Wir arbeiten jeden Tag daran, die modernste, innovativste und wachstumsstärkste IT-Beratung zu werden, die ihresgleichen sucht; in Fortschritt und technologischer Exzellenz.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;mission&#34;&gt;Mission&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Win-Win - Dein Erfolg ist unser Erfolg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unsere Mission ist es, dein Projekt mit Hilfe unserer besten Experten auf höchstem Niveau zum Erfolg zu führen. Wir sind dafür da, dein Wachstum zu stimulieren, ungenutztes Potenzial zu identifizieren und freizusetzen sowie dich in die Lage zu versetzen, schneller auf die sich verändernde Marktentwicklungen zu reagieren.
Unsere Passion für technologische Exzellenz ist unser Erfolgsmotor. Viele kleine, mittlere und große &lt;a href=&#34;https://uRemotech.de/#references&#34;&gt;Unternehmen&lt;/a&gt; schätzen schon unser Engagement und unsere Kompetenz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unser Ziel ist es, dich bei der Navigation durch die technologische Landschaft zu unterstützen und gemeinsam den Weg für deinen nachhaltigen Erfolg zu ebnen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
